而家除左美金有咩外匯好買？

信唔過港紙，幫朋友問

Aud

有咩穩得過美金

yen, thai

法郎

swiss franc

買美金冇得點賺

Yen好貴，點解Thai?

日圓

日圓 瑞朗

你想穩陣保平安定點先
想賺既咁已經涉及投資
咁投資你又問“除左美元”做咩

垃圾貨幣 長期5.幾

美金全世界都收，聯繫匯率收皮，兌美元最貴

貴係因為升，thai都係

Cad

首先，你問下自己究竟係為咗避險，定係要將資金增值

金幣都係唔錯嘅選擇

講穩陣既日元同黃金一定係美金之上

Yen
攬炒首選
大跌市Yen會升

why not both
yen將會迎來牛市週期

美元全球通行

貴金屬 幾時都有其價值， 信用貨幣系統崩潰嘅時候就係佢發揮功效既時間

電子加密貨幣， 可以挑戰貴金屬地位， 極之容易收藏（自己wallet)

美元 無得輸，世界通用

yen下年奧運係咪仲有得升

大日本帝國萬歲